親人今日自殺過身 完全訓唔著

今日去左 個人明明好攰但訓唔倒

撐住呀巴打

好無助 仲有屋企人要睇住

瞓唔到就係到傾下計啦 十卜你

加油巴打

佢差好多好多二線財務 今日d電話舖天蓋地咁黎

我還唔倒 好驚屋企人俾d人搞

原來一死即刻通晒天？
rip

巴打，我返通宵嘅，瞓唔著可以和你傾

啲財務會唔會搞你，可能要搬屋

你做咗擔保人？

應該係好多今日要還但無還到 即刻打黎追

打氣

佢拎左屋企人身份証去

撐住

巴打，撐住

定唔知留左佢地電話 佢咩都無講 信都無留低

有無巴知係咪唔洗還

有冇得揾警犬搞搞呀？

擔保人要簽名
冇簽過，照計冇責任上身
最多係煩
簽嘅人過咗身好似係變壞帳
求指正

加油 巴打
雖然唔知可以做咩幫到手，但衷心希望你可以快啲過到呢個難關。
攰就抖抖，等心靈上過到之後再黎過。
撐住

差佬話收數搞先有得報警 佢唔搞咩都做唔倒

我係咁屌 話人地俾咩户口你入就入 你借錢唔洗對身份咩

擔保人先要還

佢拎左d身分証去做算唔算 本人無簽名

除咗睇住屋企人，都要記得唔好忽略自己情緒阿吾好一個人頂哂所有嘢，加油

好在身邊有朋友傍住 但佢地一走左我就亂諗

二線好似唔過數，靠現金/FPS
真係到咗邊個手都唔知
你親人可能犯左偽造文件
若果證實到
應該冇責任
但有法律人士咨詢下穩陣

加油呀巴打
撐住

但就一定會上門搞？

擔心既話火不如試下報話懷疑自己資料比人盗用睇下有冇得受理

證明到佢拎你哋啲個人資料應該ok嘅

一線就唔洗還 會係遺產承辨處到追
二三線就唔追

唉 遺書又無 借過咩幾錢又唔知

Take care 加油

唔追係咩？

冇簽名唔算啦，合約不嬲係要簽名作實

上門攪？你指借錢果下？一定係上門

巴打讀書定做野(可以唔答

有咩事就上嚟連登搵人傾啦我相信好多人都肯做你嘅樹窿，最緊要正視自己情緒，真係頂唔順就喊餐飽佢，會舒服啲

姐係要安排屋企人搬

唔知 打錯左sor
我有個親人又係欠債因病過身
佢地淨係係遺產果到追 無搞過我

做野啦

佢應該無乜遺產

喊唔出 個心拿實左

如果佢用咗同一個地址去借錢
建議搬
真心

無遺產 只要你唔承繼就唔洗還
但二三線就難講

當年老豆過身經驗係，喊好過唔喊
喊好啲

樓主難聽D講句
我真係好撚憎你親人呢種人
還唔起又要借
咁都算
仲唔肯留返條命承擔責任
仲要一死了之
死咗都要俾咁大負擔屋企人

債務同遺產一樣，唔繼承就得
冇簽名份約點作實呀